不如掉轉講吓有邊間公司wfh?

個個都話自己冇得wfh
然後其他人又話好多公司wfh
到底有邊間公司真係俾員工wfh?
等冇得wfh嘅HR同事都可以有多啲reference
幫吓大家爭取

分AB team唔計

正皮有wfh
負皮冇wfh

入嚟嘅巴絲順便幫手推吓

NGO
包括匡智會 新生會 等白卡組織

隔個星期先得1日 計唔計

銀行

冇

靜到

AB TEAM唔計應該無乜人WFH

仲衰過分AB team

以閣下所知 係邊間銀行？

馬會

唔知點解三月幾嗰陣都有
依家日日百幾個反而冇

政府only

三月果陣條街都無人出
依嫁日日都多人都仆街
D人都唔驚既

分AB team咗2個星期

尋日有140幾確診 HR居然話下個星期正常返工 連分AB都無